4年冇見既玩爆你個腎 唔知有冇人睇?

冇人睇?童年回憶

仆街 得我識?

等睇林家謙

好多年前集集追

原來咁耐無爆過
睇返以前爆D人... killersoap 的士陳

不過今集好似唔係好夠激

killersoap死晒未

希望keep住拍
不過成日遲出 講明日子都遲

小喇叭 平日呢班粉葛樣樣望唔順眼

as one shin果集

高峰

好睇

關楚耀好有義氣

真係幾年冇見

笑死

其實佢哋唔怕個目標真係火爆,會忍唔住氣郁手打人反抗咩

洪卓立個集都好好笑

最多咪唔播個集
當年台灣整人節目仲癲

點癲法？

Jace條臭雞好嘔心

有冇試過個目標真係以為對面係陀地, 趁少人時先郁手打人反抗, 收唔到科咁

係咪印象以前有條片係彌敦道裸跑？